買左少少熊試水溫。

一樣
唔過夜

有無隻好d既no.

買小小不如唔好買。試水溫 我挑那媽

唔過夜啦。

得70萬股。真係好少。

邊隻熊

同路

winnie the poon

食左未，我食左啦。
今日夠皮，無計貼唔到市。

why 火中取粟

手痕，再加上牛太貴。

幾近先？

買70萬熊，1格就700銀，3格就2100，係咪抵？
買牛要毫幾，升1格得幾百都無。
投資都要睇值搏率。

唔錯，好位置。

不過唔想同你條均輸同船。以後玩熊都係唔出post.

無買又話過夜熊？
唔怪得個個巴打都屌你。

等沈判，入平貨

咁一定巴打錯，你無錯

做人無恥就無敵。

似係想做埋30800先跌🤮

今日on99買左80萬熊，輸4000。
現在還是老老實買牛。

30800熊同我去死

最近果隻都好貴

隻隻都0.12以上

其實無得唔買，庄都驚輸。

如果買熊
65222 定 60481 好？

30800熊死

似會回返落去 諗緊放唔放388

驚咩春，白癡仔？

無改錯名，驚就放啦！白癡仔

入黎笑吓先，不過我今朝都斬咗隻熊輸少少入返牛

唔撚洗理佢啦有名你叫

走左講聲

28/2 今年388，一定盈喜，你驚西咩？2016年全個股市，買賣左幾多錢？你咩都唔知買咩388？ 升緊都講驚，柒到你

2017年

2月28 距離而家仲有成個月 分分鐘調整返 有咩出奇

話口未完就爆！
今日要殺30800

其實你自己都有答案，問來做咩鳩？
自己都唔信，信邊個？
都話你無改錯名

重有幾十點就殺30800

差廿幾點

殺埋30800想反手